我係雷鈞豪!你問我答!

放馬過來!!!

Who are you

反英大使 雷鈞豪是也
呢個係我嘅 fb fans page

無人識我？